浸大定城大正妹

竟然係n3l 見到2有人偷拍 咁岩佢個ex仲要係我fd 有好多正圖

幾多年前。。。

警告樓主唔好再post我老母出黎

Ig: kathytingg
係ok正既 不過臭雞黎
拍拖生日要食原個ladym 男朋友冇買就喊
後尾笠埋頂帽比條仔

仲有咩正圖先？

賓妹

好麻麻

本身唔覺 你講完又覺得真係幾似

好似soong hall玩到好放

做乜影人阿嫲出嚟

聽聞屋企有D錢 港女格

條女比好多仔屌過. 技術應該唔錯. 有得屌我都屌既.

有d似娟姐

唔好咁話人啦

more

浸大正妹 城大正妹
一個都見唔到喎？

老豆講得好啱
嫲嫲一把年紀仲要比你騷擾

有冇識佢既人同佢講聲上左連登

好似你哋咁樣講 同呢條女扑過嘢嘅男仔都係臭鴨啦

扑嘢＝雞同鴨？

而家仲用扑嘢次數去攻擊人哋 咩年代 未扑過嗰啲咪仲柒

係你自己on9 上面有人話扑過野就係臭雞咩
話佢臭雞係因為佢笠帽比人姐
22歲拍過五次拖可以正經得去邊呀
你係本人定係佢啲假閪姊妹呀
帶返個腦先上連登啦

其實佢係得罪過你呀定係你妒忌人哋？
女人好撚鍾意針對女人架喎
人哋點樣拍拖關你撚事 佢搶咗你條仔？
定係閪痕得滯 冇人屌 所以攻擊人哋扑野
22歲拍過五次拖好撚多咩

定係諗住將你個閪封塵 以後做處 將個處女膜做歷史文物 如果好似你咁講 你30歲都要搵人埋單

其實冇人覺得佢正 乜撚嘢你唔覺得 借啲意攻擊人哋外表 其實唔係擺佢上連登 冇人知佢係乜水

樓主喺度扮唔識人喺度搵連登仔過橋 實情私怨撚
個個又冇證據 講呢度藍絲群組 fb?

屌你證據呢咁？ 講求FC架喎
你口up up當你講真我咪戇鳩囉
22歲拍過五次拖 有咩問題
對你來講係咪難過飛天？
連登A0聚集地

成班八婆喺度玩網絡欺凌 話人出軌又冇證據

真係想知拍5次拖有幾唔正經

咁都正個樣普通

著咁少衫？

正係邊

好正常 22歲拍5次拖
中學啲拍拖咁易分手

賓妹？

Kathy fd子全面進場

哇

拎U
你頂住我啊
一定top3

22歲拍五次拖都叫唔正經，都唔知係咪出土文物黎

乖女：BU
淫娃：City
Mk: Poly

收皮啦 淨係大學都拍過三四次啦
散拖分分鐘都未計
護住kathy娘娘都冇得你屌架啦

緊係啦 你地呢班宋hall死臭雞晚晚都同班狗公開淫亂party 個個都十幾手你實覺得22歲五手閪好閒架

睇得出你好大怨氣喎死毒撚，開口埋口都係死臭雞

22歲5次
唔算多

但肯定既係無一段長
除非佢計埋小學啦

對大眼仔 呢啲質素周街都係啦

個樣好老
完全唔似22歲

一段關係有冇得長都唔係自己決定㗎啦

媽媽都有玩連登一齊保護太嫲

雞樣

咁都話正眞係食開屎

如果係對方問題
就要諗下下自己點解成日做仆街磁石
專同啲仆街拍拖

我哋冇人知係邊個問題嘅

點解唔po 返自己 social media

普通女仔一個

樓主個frd俾人飛咗就post人哋啲相出嚟？講啲嘢又冇證冇據 私怨撚咪撚係度阻頭阻勢啦

係呀
反正22歲拍5次拖
就一定係唔長唔穩定

好極有限

鳩痕去叫雞啦 唱得咁落力

對波正

咁多人食開屎

賓印試食區？

講親咩女都係呢啲萬能key留言

Kathy打手全面進場

做乜尻講緊啲人用拍5次拖就係雞呢個假設
我係指出番拍拖次數唔會等於呢個答案又衝出嚟

條女咁撚多仇家嘅咩?

連登仔口中有邊個港女唔係雞

痴線 連登真係世界級
你咁同比人強姦係抵死 因為你著裙有咩分別
個個都blame the victim

真係cyber bulling 講開邊條女 一定會講 “覺得自己好撚靚” 語氣好撚八婆 真係有聲

垃圾臭雞 仲要ASso上

有邊個女人唔係雞樣 邊個男人唔係鴨樣

其實咁唔鍾意人哋直接IG dm鬧人啦
係呢啲匿名網站 叫連登仔同你一齊圍爐屌人 有意思咩
仲要個post勁低質 一啲證據都冇
來來去去無非都係人身攻擊 仲要攻擊人哋外表 你都聽過先post為敬 Po番自己個靚樣出嚟先攻擊人哋啦
一定係大學嗰啲small potato 又唔敢當面隊人哋 做埋啲背後小人 淪落到擺上連登博取認同感

普通貨咋喎仲要咁多仇家咁 人品都應該麻麻

全面入場

化恆個妝都賓妹咁仲中上

免費屌我冇所謂

Ha

上面位選手去咗邊 明明準備定食花生

好心咪撚夾對波啦
講真post得呢類相都係姣仔姐

發覺次次kathy比人唱 都會有呢類留言
叫人post下自己個樣出嚟俾人睇下有幾靚先話人啦
無意針對 純粹講下

邊撚個Kathy都唔知 唔係你哋講冇人知囉 jm9

女人腰長腳短 勤扑野懶做野 娶唔過 只可一戰快閃

自己google 下咩係仆街磁石先

引喻失當

正妹係點解

呢d女周街都係啦

想嘔呀仆街 食完飯禁入黎差啲忍唔住

我識佢個囡，洗唔洗叫佢同佢老母講

佢前排先喺goop俾人唱完假波同p圖
嬲到post ig story話啲奶真㗎 又話揾到goop有起底功能 要post返唱佢嗰啲八婆出嚟

拉

正你老味妹

佢係咪拍過進擊的巨人？咁啱最近有喺入面睇到佢

嚇9死我

睇多次都係驚

乜香港依家冇人咩？
拎d阿貓阿狗出黎又話女神

會派到帽?

生日想食ladym姐

er.....